d 黃金跌到仆街冇人講？

想問如果去 sky100 係咪一定夠高...聽日開唔開...😭

宜家想撈下喎